Dse數理科咁容易跌grade?

數學科有人2016拎5**跌到得4

同樣有人由U升上5*

都5**左 鳩考姐
core math 都冇4 驗下腦啦

我係5星跌5果個

因為DSE數學係鬥小心

真心好勁

點做到 請教巴打

4跌2

係既.至少上到大學都只有識同唔識.唔似之前咁要樣樣都岩哂 因為大家都唔識

大學A+點都易拎過5**

唔係咁講嫁ching

痴撚線 一睇就知中學雞

A range 可能都係
A+

條友可能以為A+係local攞開嘅

dse係band 1-3一齊鬥，大學係dse篩選出嚟果批人+NDS等圍內再鬥一餐，咁你話邊個難拎d?

U上5*都冇咩特別，可能佢根本識但係鳩考交白卷
2上5*先值得欣賞

我認同佢喎
利申grad咗好耐，AL廢入咗水泡科
喺U多數都係一個sem嘅比拼，DSE係3年
讀U基本上肯努力一個sem
都唔難攞到1個A甚至A+

如果其他科唔洗讀咁我同意依個講法

兩年都5**
總分高咗少少

跌grade跌得咁誇張係因為學習方法錯
數理科唔應該跌grade

巴打有咩好既學習方法

之前聽過你話d教科書寫得麻麻

數學拎A range唔難 A+真係冇試過
你唔小心寫錯嘢 你自己會慢慢懷疑係唔係邊度有錯
然後你就要諗到底呢下應該搵fault定做下一條數先

有時交出去個下都計到自己幾多分 根本唔係唔識計係你臨場冇咁定

教科書好多時只係引文太長
其實普遍都算OK

我見好多學生乜都背，咁樣讀數理死梗啦
戒除背書習慣，多練習由基礎定義開始思考
出嚟個成效已經爭好遠
另外好多學生成日齋溫examples而唔溫theory，結果一轉題型就仆街
Learning curve係會斜少少，但你可以唔使重覆溫習，抵玩好多

大學啲數course根本錯一兩題就同A+講再見
條curve extreme到癲
高分嘅幾乎滿分，低分嘅幾乎無分